大公文匯係咪輸到痴左線

共產黨啲枕頭錢無了

係度輸打贏要

唔係可以點

是日停刊

我見啲阿婆拎份大公報都係拎去賣，冇人睇
其實地球嘅資源好珍貴嫁，好心冇好再浪費紙張

原來做勝利球迷睇對家屌黑哨係咁爽

肉唔肉酸d

大公文匯發脾氣

「黑警威嚇」？大公食左誠實豆沙包？

肉鳩酸
btw 抵呀

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多

保命報導嚟
報社班高層肯定俾西環叫去照肺狂屌
盡早出報導話「敗選責任在於民主派陰濕」
減低班共官抽插力度

sor睇錯字

我番工個條路成日見到個呀伯架手推車上邊有一大疊........... 但係全部濕哂水

明黑鳩你
釋法啦

我投票時見到大批私家車送D老人去票站,你老母夠膽話人賤

輸咗賴地硬

今朝食早餐個陣，後面藍絲講香港玩完啦，比邪教同外國勢力入侵…… 咁都唔願意接受結果反映民意的事實，笑咗

回收師

利申環保撚上身

push